有冇人有興趣試玩拍恐怖短片short horror

我對攝影完全係新手 只係中學讀Art剪過d片
但就好沉迷恐怖短片同鬼片 成日個腦會唸點樣樣拍先可以嚇壞人 又唔會令劇情悶到嘔
以下係小弟對恐怖片、鬼片嘅唸法 唔知大家認唔認同
鬼片越長越唔恐怖
自己覺得泰國鬼片最恐怖 日本最拖劇想訓 港產鬼片最cult 歐美太著重d化妝
鬼片嘅鬼一出現全貌成套鬼片就變到唔恐怖
鬼片最恐怖係個音樂 懸疑氣氛 各種旁敲側擊嘅渲染 製造jump scare前嘅build up

一直都好想試下搵人一齊創作一齊拍幾套short horror
宜家好少香港channel係玩呢d 我可以一路玩一路學
但自己本身都有幾多貨係手 有D想一齊試試

唔知有無攝影拍片大師有興趣 演員方面可以一齊搵 都係希望搵志同道合人試下
有心為上 無錢銀瓜葛 有咩要出錢就互相夾

如果有興趣，歡迎add TG bigjjbb
或者下面討論

有意留名

留名精神支持

好似幾好玩 但我好弱雞

有意

主角係隻新鬼,比其他鬼嚇

鬼片係一撚定唔可以出隻鬼，我同你一樣咁同意呢點。

Shining 之所以咁好睇
係因為到而家都唔知jack 發生乜事

雖然睇多幾次已經當笑片睇

開一條片=要燒錢
樓主有心理準備未?
或者報鮮浪睇下有無機拎錢拍

有意
想join玩下學下野
本身影開相

留名 學下嘢

有興趣度吓故仔

拍成點

「鬼片嘅鬼一出現全貌成套鬼片就變到唔恐怖」
唔同意
我自己都鐘意睇鬼片
的確好多鬼片一出隻鬼就會變得唔恐怖，但唔代表好既鬼片就係永遠都唔出隻鬼
尤其你話想拍恐怖短片，咁你應該知道恐怖短片的巔峰之作Lights out並唔符合你呢個statement，所以最重要都係睇你點present件事

有興趣
利申 有d器材
可以一齊度橋
順便報埋今年鮮浪潮